想泛民改過都要比機會佢地

仆街就係改過既機會，一次唔夠就再仆多次，仆到肯改先投比你

改議事條例 讓立法會主席比人 一地兩檢 港珠澳 講到口都臭 泛民的確做得唔好

做得唔好就要用選票話比佢地知 就係咁簡單 咁佢地先會改 愈早改愈好 人就係咁 一定要仆街先會痛定思痛

泛民之前做過d 咩香港人都睇到 所以今次選情先會咁 而家議會入面仲有咁多泛民 絕對可以做番d 野比香港人睇

PS. 唔好入嚟講咩冇希望 日日話冇希望既人唔好話自己係焦土 焦土最終目的係想迫d 香港人出嚟反抗 同日日話冇希望相反